[連登統計] 用MBTI分析你既性格

MBTI 係一個TEST幫你從4大元素去區分你既性格出黎，等你自己了解自己多啲

個TEST你要好誠實去答，唔可以欺騙自己。另外個網個TEST暫時得殘體同英文VERSION。唔講咁多，即刻POST LINK:

英文版:

殘體版:

大概每1日我會做返個統計，整返個pie chart 睇下連登仔大部分係邊類人。

利申: INTP-A，好準

INFJ-T
起碼職業個邊真係中

1%既性格 巴打做邊行？

ENFP-A

醫護，其實覺得自己性格好矛盾，雖然好鍾意拖到deadline，但永遠deadline前就做曬啲野。雖然覺得啲routine好悶，但又好中意做routine野。

intp

same

原本諗住連登仔都係毒毒，應該係i字頭，估唔到都幾平均下
btw 我估最多既係intp

intj

INTJ

ENFP-T

ISFP-T

ISTJ-T

INFP-T

ISFJ-A / ISFJ-T

infp-a

ENFP

INTP-T

INTJ-T

virtuoso
係幾凖嘅

INFJ-T

enfj-a

Intp-t

INFP-T
都準
係香港注定乞食

冇人istp?

INTP-A

我係懶L

INFP-t

對上一次做係大約2年前，呢2年性格上有啲嘢改變咗個result都唔同咗

都幾多

我都係5%的聲音

INFP-A

做人已經好辛苦
成日信錯人

呢d test會唔會描述人自私賤格既性格特質？
係咪做完出黎又係各有優點，世界冇壞人咁撚樣既自high打飛機test ,同d星座撚差唔多？

ISFP-A
覺得自己唔係

INTJ-A

ISFJ-A

INFJ-A

ISFJ-T

A係毒撚型悲觀型，T係樂觀型 好似係咁

INTJ-A

做左幾個唔同網站既測試都係依個結果
但借問聲A點解？

有冇ENFP-A既朋友

ISFP-A
不過我唔自己係藝術家

兩年前係intp-t
依家做返變左infp-t

infp-t

ENFJ-A

其實呢D同九型人格呀個一大堆性格分類一樣,都係用黎水鳩D公司做D無Q用嘅員工發展培訓.

Same
依type連登應該大把

ISTJ-A
同4年前一模一樣

INTP-T
返工成日同人嘈

ISTP-T

調轉左
A解有自信，堅定
T係無自信，成日因為少少野而產生變化，做人太敏感

INFP-T
標準毒撚

intp a

性格藝術家

estp-a 好准

INTP

ENTJ-A

ESFJ-T

９成毒撚都IN字頭既啦

做埋DISC 你仲了解自己呀

班友講極都唔明，會搞到好炆，
得返intp既人先會互相了解，可惜得3%

ENTP-A

ESTJ-A

Entp-t

INFJ -A

Same

enfjt

ENTJ-A
以前INT

INFJ-T 提倡者 好定唔好

ESFP-A

enfp t

提倡者人格類型的人非常稀少，只有不到 1% 的人口屬於這種類型，但他們對世界的貢獻不容忽視。 他們具有與生俱來的理想主義和道德感，但真正令他們與其他理想主義人格類型區分開來的是，他們果斷決絕。他們不是懶散的空想家，而是能腳踏實地完成目標，留下深遠的積極影響的人

Intp-a

ISTJ-A

Isfj-a

ISTP - A
之前返 intern 有學過少少

INTP-A 咁多人一樣既

esfpt

ISFP-A又點?

守護者

建築師
(INTJ-T)

做緊Programmer
本身econ grad,係返夜班無王管自閉下自學而成
依家寫既野都係以唔洗做為最大目標

ESTP-T

ENFP-T
喺香港應該生存唔到

-A 同 -T代表D咩?

我都想學寫program
本身enginee仔，入錯科，比較想讀it
識c++, java 之後應該學邊啲lang, 同埋自學邊到比較好去學，讀教得完整深入同漸進，想學寫手機app

ENFP係香港社會生存表示好痛苦

巴打做緊咩工

呢個post一開始已經分左類，對呢個topic/人格有興趣先會入嚟做，並唔代表邊個人格特別多。按照返mbti嘅人格分佈情況同熱門post內容，好有可能連登有一半或者以上嘅人係Sensor。
我係intp，研究過mbti一段時間

“物流師”
(ISTJ-A)

INTP-A 超中

ENFP-T同你一樣

有無巴打ENFP-A

記得以前係ENTP，唔同地方做左幾個都係呢個結果

而家變左ESTP

Infp t

按照我嘅經驗，好多人對mbti冇乜了解嘅情況下做經常會mistype自己，導致結果唔準

(ESFJ-T)

INFJ-A.
利申：喺聯合國做環保。
次次測都係infj，讀書時好似試過一次變咗intp。

LM

same 比較想睇其他人既分析

咁又係，但係點做都會有filter
巴打有冇咩好方法同埋開個post介紹下等多啲人了解下

ESFP-A / ESFP-T

其實唔係好明

創業

ISTP, -A/-T
性格幾準

INFP-T
做左咁多次都係infp

ENFJ-A
唔準 但幫到自我實現和自我總結

好耐以前係ENFP 上年仲係ENFJ 依家變咗ENTJ
想知-A 代表咩？

INFJ-T
玩過兩次都係黎個性格
又話1%，立一立好多連登仔都係黎類喎

isfp-A 準

大家打完個代號不如貼埋結果

我INFP 都係寫緊code.
自己做野好憑感覺 例如d code夠唔夠靚
平時諗野都係好跳脫 依賴直覺多過分析
通常聽到／諗到一個keyword 腦入面即刻已經知道點做 唔洗多餘解釋
本身都好懷疑自己適唔適合做呢行
但做耐左發現個優勢就係對每一part都會了解

冇咩好方法，連登算係熱門論壇，可能人格分佈會同現實世界有啲唔同，但唔會相差太遠。其次你都唔知佢地結果準唔準，呢類普查做嚟冇意思。直接開post講mbti嘅嘢仲好。

ISFJ-A/T

邏輯學家
好似中得一半咁

一年後再做，依然係INFP-T

巴打我都係T

補翻 表演者 但係其實我平時都幾摺

另外個1%係度
ISFJ-T

ENFJ-A / ENFJ-T
做過三次 三次都一樣

ISFJ-T/ISFJ-A 好準

Entj-a

ESFJ-T
持續好幾年隔一排又做一次，每次都係呢個

唔係喎好似調返轉
A抗壓能力好啲 T就差啲

ESFJ-T
執政官

係呀我下面改返

我刀係INFP programmer，找到同路人

[membet]INTP-T
其實人越大個越自閉係正常
因為我覺得啲人好撚蠢唔係曬咁多時間同人解釋
利申 IQ160[/member]

以前做過係ESTJ-A

istj-a
幾年夾埋做左依個test超過6次
每一次同上一次結果都可以有一樣唔同
唯獨I無變過

做左咁多次都係intp
邏輯學者
姐係死毒撚

INTP-T programmer

INFP-T
中意玩design同音樂嘅IT狗

ENfP

我都係咁
不過我係做研究

ISTP-A

我記得以前做都試過INFP

ESFJ-A

我其實都係上堂學過分享下巴打開個post介紹下? 我都想了解下。想知點樣mistype，同埋有啲問題其實唔知點答，例如我唔同情況下對唔同人會有唔同決定，搞到我唔識填

ESFP-T

調停者 讀緊社工

巴打我都係INFJ-T喎

但職業完全唔中 亦都唔會想做呢方面

“主人公” 人格
(ENFJ-A / ENFJ-T)

ENFJ T

同你差唔多 我係ENFJ-T

職業是中的

你話憑感覺我覺得你係憑經驗多d
代表你做d野已經熟到呼吸咁自然

(INFP-T)

ISTJ-A
乜撚嘢係物流師

PROTAGONIST (ENFJ-T)
我好認真咁答
但我覺得自己唔係主人公

ENFJ-T 中

乜鬼嘢執政者又冇講姐係有咩職業
唔知準定唔準

Istp-t

因為正常人根本唔會上連登做呢個濕鳩分析

+1

我都係

1d 都唔準

INFP-T
講得好中 但心裡面好想做既野係香港入行難又難上位 逼於現實

ESTP-A

isfp a/t

同感 真係好晒時間，試過解釋，就會變左鬧交

終於有人一樣

做左2次都係ISFP-T

INFJ-T佢有一句話”find meaning in their work”真係中

調停者
INFP-T

咁多INFP

想問下咁多位讀咩，而家撈咩同埋dream job係咩

ISFP-A

同你一樣INTP-A

ESFJ T

istj-a

isfj 差唔多全中

ENFP-T
都幾多人一樣

但我其實好憎自己呢種性格
你地會唔會？

ENTJ-T

INTP-T 🤔

依類性格係咪岩做啲關心人既工？ 比如社工

ENTP-T

ENFJ-T

想請教下"-A"同"-T"分別代表咩?

ENFP-A
我記得以前做係INFP

ISTP-A

INTJ
好中 我真係唔適合做服務業

太麻煩，唔想開。外國有好多forum係講mbti，原創嘅資料同分析都多過中文好多

Estj t

都中中地 希望過多幾年真係有足夠影響力
去鼓舞其他人

INFJ - A

一樣都係infj-t

好鍾意做野跟rountine有晒次序
但又會覺得好悶

ESFJ

多唔多人ISFJ-T

INFP-T
之前好似係INFJ

以前係INFP 以家好似變左ISFP

好似咁多人都係ESFJ-A

INFJ -T

INFJ-T

入錯行

ENFP 外向毒撚

ENTP-T

都幾準

FP

(ENTP-T)

同巴打差唔多 但mlt
INFP-T

INFJ-T加一

INFJ人格的定位是削弱自己的觀點，與其他人重新聯繫在一起...毒撚格

ISTJ-A
唔跟plan做嘢會好痛苦

ENFJ-T
有無人同我一樣

以前intj，而家infj

INTP-A
即係廢青

ESFP-A / ESFP-T

Lm

INTP-A 全中

abcd-T

我都係做到呢個結果，你覺得中唔中？

INTP-T 真係好岩做IT狗
利申：IT狗

三年前做嘅時候都係INTP-A

ENTJ

Hi 巴打 same same

ISFP-T 一半一半啦

INTP-T

毒撚格

Isfp-a

ESTJ

ENTP-A 😂😂😂😂

「執政官」
(ESFJ-A)
如果事態發展不對勁，或房間里產生了緊張氣氛，他們會很快捕捉到並努力讓所有人恢復到和諧穩定狀態。
屌中到

ISFP-t

ISFP-A / ISFP-T

終於見到個一樣

又話7％頭100個留言淨係見到兩個

唔係好準...

Infp-t

INFJ-T
好撚準

ISFJ

INTP-T

次次測都係INTP

Lm
一陣做

INTJ-T
Engineer
全中

我覺得幾中，
我自己成日都會一條友(I)去思考(T)啲定義／概念(N)既問題，仲要諗到懶有系統咁(J)。
"-A"今日第一次聽，無乜點研究。

巴打你呢？

ISTJ-T
算係我理想職業

巴打係咪人地講啲唔好笑好老鑑既gag都會特登去笑

探險家

INTP-T
毒撚性格

ISTJ-T

好似做咁多次唔同嘅test都係一樣

好好奇呢類人對個test結果會唔會認同
堅持相反意見

毒撚唔係一種性格
係一種心態

INTJ-t

ENTJ - A

嗡乜春

成年前做過
Debater

ENFP-A / ENFP-T

即係唔直接關你性格事

ESFP-A
有無人一樣

ESTP-A / ESTP-T

由讀書到畢業做嘢期間做過幾次
每次都唔同 今次ESFJ

我都係巴打做緊邊行

Isfp-t

我係INFP-A

“提倡者”
(INFJ-T)

「他們相信用愛和同情來感化暴君的心是幫助這個世界最好的方式。」

和理非非撚 希望用愛感化777

ISFJ-A
我又真係一個幾有歷史感既人，中意安全同穩定

有冇link

同路人，自學緊programming 既enginee 仔入錯major, 應該入CS
學完轉行
我係ENTJ-A

想做你

INFJ-T
我又唔覺自己好有抱負喎

same 巴打做緊邊行

但我好多都係51% vs 49%

Metoo

ENTP

INFP-T 好似都唔少人係咁?

以前係INFJ而家ESFJ-T
乜原來會有變？

巴打 我同你一樣

係咪 燒肉切割員啲fd

會係第500個留言開始截數計第一輪

ISFP

咁有乜特點

INFJ-A
唔小心碌咗出去未睇哂

ISTJ-T

準

ESTJ-T

ESPF T 姐係點

(ESFP-A / ESFP-T)

Intp-a 唔多見同類

你依個問題係基於
1.啲人嘅名= debator ？
2.測試者對結果嘅反應？

intpa

先天同後天嘅分別

Esfp-t

ENFP-T做大事係好 但通常唔想做最大個個 好大壓力

Isfj-t
好似次次做都唔同人格

我都係ISFP-A
都覺得自己藝術家性格唔鐘意跟social norm 做人

INFJ

明明填晒deadline fighter+毒既選項

INFP-T
我自己都好唔了解自己
所以唔知準唔準

INFP-T
82% introverted

主人公

Entj......

我都係，覺得自己好矛盾

infp

.

INFP-A/INFP-T

ISFP-T
以前好似係 INFJ

ENTJ 指揮官/將軍型

由細到大都好有領導力，不過衰懶。
積極改善緊，希望35歲前上到月入十萬管理層

INTP-A
可能題目唔夠多資料 感覺係準 但係差少少

我係絲
同你既情況參唔多
某程度上都幾有自己既諗法（如果真係思考過）
見樓上D人話A係自信
Btw其實我都唔太care佢準唔準
一直覺得做自己就ok

又話得人口5%係INFP-T
而家係咁易碌吓個post都大把

ISTP-T 垃圾鳩fing人格

ESTJ T
幾年前係I, 變左E仆你個街

INFP

INTJ-T

btw第二個website度做過同一個test INTP
MBTI唔洗信到十成十 不過統計吓都好玩嘅

ISFJ-T
有冇人一樣

做左#1兩次係INFJ-A
google搵左兩個test黎做都係show INTP

姐係點

ESFP-T 好中

好垃圾咩
我覺得ok啦

又話得1% 咁多連登仔都係

entp係會故意執持相反意見
而佢地見到個結果會唔會認為自己唔係entp而係其他人格。
如果entp認同自己係entp又會好矛盾

same 但覺得只係一部分中

做過幾次TEST結果都一樣
但佢講工作同現實做緊果PART完全相反

intp-t

巴打係咪都成日俾人撚

剩係計你第1次果個

THE CONSUL” (ESFJ-A)

Now you proved

ENTP-a
83% Extraverted
67% Intuitive
69% Thinking
51% Prospecting
79% Assertive

我都係 INFJ-T 全球1%人口齊集連登

最尾 個A/T點解

三年前做過 覺得幾準
遲啲再做多次先

所謂嘅「故意」
倒不如話結果同自己原本設有嘅「規範」唔吻合
會以自身規範定為首要優先

entpt

準到
做緊護士

lm

INFP-A 但做緊IT野

準 1%

ISTJ-A

公廁型

我都係呢個
都準準地

Enfp-A

Enfp-t

ISFJ-T 個職業又幾準喎

ISTP-A 番緊銀行

準唔準嘎？

INFJ-T

kek

ISFP-T

2-3年前做過 今日再做 都係ISFP

樓主做個統計睇睇

“提倡者”
(INFJ-T)

咁多人INFJ-T
又話得1%, 信果個都傻

又話1%, 咁多infj-t

樓主
下次試吓整個「潛罪犯類型測試統計」
包你再上多次熱門

殘體字

一樣係INTJ-T
做過唔同test個結果都一樣
都幾consistent

ISTJ-A
寧願孤獨一個都好過群埋班撚人
SO TRUE!

性格差唔多嘅人係咪可以做到朋友

Estp-p

INDP-T

INFP-T 打錯

覺得disc 準d...

曾經測過係INTP , 做緊programmer 都覺得自己幾岩做，依家測出黎係ESTP-T. 可能對客多左，把口唔收有咩講咩

ENTP T

ENTJ-T
幾次都一樣

有冇朋友?

不過都知道係用黎打j
香港唔會有上面intp既人

Infp t 職業唔多中

宜家ESFP-T
變得Observant咗

INTP-A / INTP-T

之前做都係ISFP 多 現實係engine 仔

INTJ
做coaching類工作但I

ISFP-A
探險家
我真唔鍾意俾人控制，好似又寫得幾岩

ISTP-A Virtuoso

隔幾個月就做
intp/infp 次次唔同

Intj-t
不過好耐之前做

isfp-a

又黎INTJ

其實呢啲test同占星有咩分別

ENTP-A
Debater

INTJ-A / INTJ-T

ESTBA

革命先驅係哂連登

鍵盤革命？

我都係 7%人口 睇黎係公廁人格

我自己覺得幾凖
利申：好勝L

ipta-a

(ESFP-A)

INFJ-T +1

ENTJ-A
有幾多人一樣

INFP-T
早六七年做嗰陣好似係INTP

ESFP-A / ESFP-T
好似準準地又唔係好準咁

已認命自己唔識合打工

真 已經辭咗職

個網有料?

ISTP-A
好中

做完entpt之後
做第二次都係ENTP-P

T

成日覺得自己好麻煩

一個社會要正常運作，比較需要“THE DEFENDER” (ISFJ-A)，其他大多就世界大亂。連登咁多1％唔怪得咁痴線。

點樣check

ESTP

IT DOG

(INTP-T)

(ENFP-A / ENFP-T)

infj-t
係準
但乜全世界嗰1%去曬連登咩

ENFP-T
(曾經有一段時間係INFP-T)

有冇人同我一樣都係主人公”
（ENFJ-T)

物流師係邊個code，手快快熄左

INFP, -A/-T

Esfp-A
但1年前唔係哩個

Consul
(ESFJ-A)

ISFJ-T 好中
份人感性 記性好好
一樣係deadline fighter但唔會過deadline 亦唔會hea做
好驚重覆性既工作但鍾意跟routine做 係routine度搵新野學
利申 姑娘

鳩噏唔使本

ENFJ-T 唔知係咪好事

係成日信呢個世界會有好人

ENTA A
幾準 有時聽到唔合理既野就會駁人嘴

Infj_a

職業至少中大一

Istp

infj - T
大眾臉毒撚性格

Isfj

次次都唔同 一係intj一係entp

94% 內向型？

開始覺得個test係因為要安慰毒撚先講到佢地1% 咁少有

INFP-T 毒撚性格

INTP-T
永遠討論唔到諗完一大輪先夠膽開口講野

ENFJ-T
有無人一樣

就係樂觀以為人性本善先係咁比人傷害

我決定做多次，因為好似唔多準

都係ISFJ-T做緊學護

espt a

我都係ENFP-T

ISTJ

咁撚多INFP 明明佢話佔總人口4%

ENFP
點睇A定T

INFP-T
我係天生樂觀底
不過俾個社會搞到抑鬱
所以覺得結果算岩

做緊creative類工作

(ISFP-T)

係未成個連登INTP 占多數

我都係ENTP-T 最尾個英文A同T 有咩分別

表演者
(ESFP-A)

相認

我同你一樣都係INFJ-T
都係果1%

兩個無聊女人，非科學性靠自己諗出來嘅測試

ENFP-T
WTF

對唔住仲以為有繁體版 自膠

INTJ-T
architect

我仲探索緊
香港有得點creative
大學揀錯科而家好似轉唔到身咁

唔肯接受每日都一樣嘅生活
所以不停搵新興趣
但係搵到新興趣果陣又好容易被其他野分散注意
學咩都東掂下西掂下唔會專
成世都鳩下鳩下咁

Esfj-t 搵緊工 有咩啱做

isfp-a

代表乜

infj-a

Intp -t
想問同A 有咩分別？

TOXI-C

ISFJ-A/ISFJ-T
點知自己A定T

infp t

都係普通工 冇佢講到咁神聖

(INTP-A / INTP-T)

INFKJ-A

ISFP-T
又唔係話真係好準 起碼係creativity 方面自問真係冇
但人際關係同工作上都講得幾中 份人好敏感又〇冇乜長期計劃

INTP-T
又話得3%
咁多連登仔嘅

ISRP-T..

Infj-a

Entp-t..

我都係呀，個性格都一樣呀，我都係deadline前就會搞掂曬啲功課咁囉，啫我唔鐘意太遲先做，但永遠臨deadline先勁多野要搞

INFJ A

INFJ-T先啱

幾年前係ENTJ,冇可否認係有種天生既leadership，但同時其實造成既負面影響有好多。首先完全唔識理人感受，做人過分理性，搞到人際關係唔係特別好，識得多人都只係因為夠主動。
大個經歷多左變左ENTP,但其實自己心底都係遍向ENTJ,但奈何個種性格好難做人，所以唯有帶下面具

ENFP撚入一入

開左個post延伸討論
有無ENFP撚可以分享下

ISFJ A

INFP-T

Introvert 76%
iNtuition 59%
Feeling 79%
Perceiving 61%
Turbulent 63%

希望冇mistype

INFP-T

僅佔人口的 4% 咁少…？
請問喺邊度可以睇到呢類人所做嘅職業？

ISTP-A
好似無乜巴打一樣 係咪毒撚型

頂原來一街都係 全球1%算唔算笑話

好似無乜連登仔係

Intp -p

INFP-T...

ISFP-T
係幾準(更容易參與有風險的行為同埋好擅長呢啲)
不過我冇贏過錢得輸錢

estp t

INFP-T
調停者

ENPT

一樣

INFJ-A
點解好似冇人同我同類咁既

ISFP-T Adventurer
好似好多人都係
毒撚格格

無乜人係呢個

全部都~50%
係咪INFJ型都係咁?

逻辑学家根本不理解情绪化的抱怨为何物，他们的朋友也不会从他们那里得到情感上的支持。 具有逻辑学家人格类型的人更倾向于给出一系列条理清楚的建议去解决根本问题

呢點幾準，平時個人都冇咩情緒化表現到，唔太留戀過去，即然都發生咗就不如睇下一步點行，解決翻件事好過，做事又比較獨立，就算抱怨只會抱怨自己係垃圾，唔多會想依賴人地會唔會幫到自己d咩嘢，所以我通常只會比下一步解決意見身邊d人，對件事嘅代入情感就表現得好似好冷感咁，唔知咁樣算叫做EQ高定低

INFJ-A/ INFJ-T

Infp-t
真毒

ENFJ-A the protagonist

INFP-T
真，太多人一齊行我會好緊張

ESPF-A

我覺得對我唔多準確
因為我發現我答題時好多時都唔係好肯定
答完後面又發現前面想改

呢個先好 應該好多朋友？

INFJ-T
有冇巴絲一樣？
但佢話我感性多於邏輯
自己覺得唔係

嘩 吊 巴打 下面百分比個度我同你差唔多

INFJ

INFP-A
係咪已經定咗改唔到喇

減T 減A 有咩唔同

搞到啲分好多都係50%左右
最多都係60%

想問下INFJ-T既巴打做邊行?

定係毒撚先鍾意上討論區
鍾意睇字都多過言語

Intj
Btw個測試結果係會根據你一啲重大經歷而有所變動 唔會話成世都係呢一個人格
自己分過三次去做
第一次係intj
第二次係isfj
第三次亦都係最後一次做係再變番早一開始既intj

ESFP A

ENFJ-T 姐係點

我相信我做多次又會唔同
幾乎全部都50%左右
我做嗰陣都15/16，因為我發現我唔同時期都會唔同決定

咁比較大機會係你諗野一時一樣
又或者理解唔到啲問題

執政官

兩年前做過係ESFP-T
啱啱做係INFP-T
性格幾乎180度唔同曬

(ENFP-A)

Same here

ISFJ T

ENFP-A
以前好似冇最後個字

係一時一樣
有啲我直覺第一下想揀一個答案
但個腦就諗到自己做過一啲嘢係反駁到個決定

ISFP-A/T

INFP-A
覺得唔準
唔係點識表達自己

ENFJ_A

同你一樣

ESTJ - A
仲記得中三果陣做過一次係ENTP
姐係個格愈黎愈臭閪

我當自已通才算

isfj-a /isfj-t

Isfp 但明明以前係istj

叫我做社工同心理學家 但我其實對呢類職業冇興趣，最想做生意可以見多d人識多d野sosad

建築師 INTJ-a

Enfp-T

愈嚟愈冇人性
same here

ISTP-T 絲

EMFP-A

ESPT
同自己夢想既職業要求既性格好類同

INFP T 圍爐

本身想做記者
但最尾都係搵左份19文員做...

ENFP-T 咩用直覺感知世界

INFP既大家返緊咩工/有咩目標?
我完全唔知自己想點

INTJ是十六種人格類型中最稀有的類型

16Personalities
你的人格类型是：
“调停者”
(INFP-T)

外向型内向型
32%68%
直觉型现实型
55%45%
逻辑型感受型
35%65%
计划型展望型
37%63%
坚决谨慎
43%57%
调停者人格类型的人是真正的理想主义者，他们总是从最坏的人和事中寻找最好的一面，想方设法让情况变得更好。 虽然可能看起来冷静，内向甚至害羞，但他们内心的火焰和热情可以光芒四射。 他们仅占人口的 4%，常常被人误解，但当他们找到志同道合的人时，他们之间的和谐就像是快乐和灵感的源泉。

“调停者” 人格 (INFP-A / INFP-T)
指引“调停者”的是他们的原则，而不是逻辑、头脑发热或是实用性。 当决定如何行动时，他们以荣誉、美好、道德和善良为准则，引导他们行动的是纯粹的意图，而非奖惩。 调停者人格类型的人以这样的品质为荣，他们也的确应该这样，但不是每个人都能理解这些感情背后的驱动力，这会让他们陷入孤独。

凡是金子未必都发光， 流浪的人未必都迷茫， 老而弥坚者不会凋零， 深根不会被寒霜触及。

J. R. R. Tolkien
我们知道自己是谁，但不知道自己能成为谁
在好的情况下，这些品质使“调停者”能与他人开展深层次的交流，自如地使用明喻和暗喻，理解和创造象征符号来分享看法。 这种直截了当的交流方式很适合创造型工作，也难怪有很多著名的“调停者”都是诗人、作家和演员。 对“调停者”来说，理解自身和周边环境很有必要，他们把自己投射到作品中，以此表达出这些想法。

“调停者”非常善于表达自己，擅长使用暗喻和虚构人物来表现自己的美丽和神秘。
他们高超的语言能力不仅限于母语，他们有学习第二（甚至第三！）语言的天赋。 他们高超的交流能力也与爱好和谐的愿望完美结合，能够帮助他们在找到目标后顺利前行。

听很多人说，对很少人讲
与更擅长交际的人格类型不同的是，他们的注意力只集中在很少的人身上，原因只有一个：分散注意太耗费精力，甚至会因为世界上太多无能为力的坏事而感到沮丧。 对于“调停者”的朋友而言，这是一个令人伤感的情景，他们需要“调停者”展示乐观积极的一面。

如果不加注意，“调停者”们可能因为过于用力追求美好而忽视必要的日常琐事。 他们经常陷入沉思，比任何其他人格类型都更享受假设和哲学思考。 如果任其发展，“调停者”也许会减少与人接触，缩回壳中，这可能需要朋友和伴侣非常努力才能把他们拉回现实世界。

幸运的是，“调停者”们的情感，创造力，利他和理想主义仿佛春天的花朵，总会不时地报答他们自己和所爱的人，不是通过逻辑和实用性，而是一种时刻启发着同情，善良和美好的世界观。

您可能认识的调停者们
想要了解更多？
6K

服务条款
©2011-2019 NERIS ANALYTICS LIMITED
Disclaimer: All non-English versions of the website contain unofficial translations contributed by our users. They are not binding in any way, are not guaranteed to be accurate, and have no legal effect. The official text is the English version of the website. Please consider reporting inaccuracies to support@16personalities.com or join our translation project!

ESTP-T 企業家
自問自己唔似

ESTJ -A/-T

ESTJ
唔係好準

競選者 ENFP-T

INFP-T
有冇人一樣？

INFJ T

Same...佢又話得4%ge
原來咁多連登仔都有

I 同E 差好遠wor...

利申： INFJ-T